最廢港共民生部門 - 食環署

民生出事一定有佢份
見到佢阿頭就知喇

不如你講下除左消防有邊啲唔太廢

執達吏

運吉處啦

老鼠橫行、街市污糟、專蝦阿婆

日常生活遇上最多問題, 直至同此最廢港共民生部門有關

武漢肺炎肆虐都係同食環署有關

入得政府都係懶人，邊會同你比心機做野

食環署定係康文署廢啲？

食環署